tripleO 個燒牛肉漢堡真係世界級好食！！

好juicy好正啲醬超夾
新城市嗰間又執咗 以後冇乜機會食

咁都執

執左？！

執左咩 記得4月食過

太貴

宜家準備開台灣麵

呢個價錢

mos burger好過

咁撚貴 有鳩用咩